港澳辦出口屌郭榮鏗 證明佢地急到瀨屎 對九月立會選舉都無信心

早唔屌 遲唔屌
要任命張舉能入終審法院就連面都唔要
即係好撚想呢個會期完之前完成任命
更加證明背後有政治任務要三權合作做到出面

點解要呢個會期搞掂
因為佢地計唔掂九月立法會條數
我地更加要支持郭榮鏗
企硬 say no to 北京

推

即係暫時制度內搞唔掂郭榮鏗 希望佢地做得再肉酸d

支聯

證明佢地唔明香港法律同架構

唔係唔明
唔理姐 總知一國大曬

唔明條公職人員行為失當可以咁用

所以一睇就知駱惠寧以至夏寶龍都係一樣廢
9拉肥佬黎同班老鴿真係笑撚死人

人民覺醒，票在民手，殺建制，清奸臣，大家加油!
清算黑警，你我有責

毛魔:
「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

大家要頂住
唔好比班大陸柒頭拋到
今次真係你地無做錯到！

加速緊

拋磚：應該考慮揾第三者出聲 要求政府攞走國歌法 內會就終結拉布

郭榮鏗好撚型

係
老閪都要頂住

佢地怕你黃圈太亂搵D野激你等你班人又爆戰火再用立23條收檔

唔知有乜好驚，好老實非民主派嘅配票機根本唔會輸，參考左區選有晒部署
最慘最慘都只係55波，民選/功能

心虛嘛 上次計錯數
一個由謊言建立既政權

根本唔係驚你泛民 講緊泛民根本無可能有35+ 話可能個d只係呃9你
中共驚既係驚商家佬臨門一腳又變節 好似當年田少咁